有無巴打歐洲用過3 Uk pay as you go 上網卡

屌你而家係法國。有3G. 但咩網都唔上唔到